[放負]有無人好想死？

好後悔做過嘅事

每次一諗起就好想死

過去改變唔到

但我已經無左將來

唔配擁有將來

早排有一次喺屋企好想自殺

屋企人及時番左黎

我同屋企人感情好好

佢地大概係我仍然生存緊嘅唯一意義

之後去左睇醫生

話我有PTSD

如何原諒自己 如何釋懷 如何放過自己

有同路人嗎？

夢露絲打唔是成日話連登仔垃圾架咩

果個唔係我。我借人account

食左幾耐藥

因為身體關係唔食

巴打你係咪過來人

咁睇黎做乜

屋企人叫 佢地好擔心我

睇完又唔食藥
咁靠意志囉

收埋個秘密呢世都唔講咪得
一係就搵個窿叫晒出黎

同左屋企人講

做人好辛苦

興趣?
是撚但做d野囉
早排我都係咁
好唔捨得分手
依家諗住整埋份生日禮物完自己心願算

整比ex？佢會唔會收

我都唔知
整左先囉
雖然佢份人真係好絕情

早d訓喇

同你一樣
諗返起過去既事就好想死
有時都會想完左個生命佢
我明白
而家我過既生活
同人斷晒既關係係對我既懲罰
懷疑自己有抑鬱症
但從未確診

如果剩下幾個月就好了
而家都唔知同邊個講好

我有時都想斷哂關係去懲罰自己
覺得自己唔配值得快樂

抑鬱症愈來愈普遍 有病就去醫
一定會好的
有咩想講喺度講吧絲打

件事係點解？樓主可唔可以分享下？